因為討論 即時解僱

今日連大廈個電視都冇開
唔比人講嘢喎

哈哈 華明邨
WE ARE COMING FOR YOU

講個笑話 香港有言論自由

10個保安9個藍
對住呢班人唔洗同佢地講自由架
叫佢地唔講野分分鍾係1件好事

可能個保安係廢老藍絲呢

係藍嘅比人炒定黃先 搞清楚先好
不過感覺黃嘅機會都大

9成9係黃既俾人炒啦....

你有幾可見藍絲會俾人炒.....

痴撚左線